# Vì sao cắt bao quy đầu ra dịch vàng

Nếu bạn đã thực hiện tiểu phẫu bao quy đầu mà chẳng may ra dịch vàng thì đây chỉ là một hiện tượng hết sức bình thường. Song nếu dịch vàng xuất hiện nhiều và bất thường thì nên cân nhắc bởi hệ lụy về sau. Link chi tiết: https://bit.ly/31HwRRh